欠千萬巨債兼婚變 地產AA觀塘站跳橋亡

昨晚11時許，市民行經港鐵觀塘站D2出口行人天橋，發現一名男子倒卧樓梯上，昏迷不醒，於是報警。警員及救護員接報到場，經檢驗證實該名男子經已身亡。同時在對上往月華街的升降機外，撿獲一件懷疑屬於死者的外套，相信他跨過圍欄，從7層樓高的電梯出口位跳下。
死者姓余39歲，半年前與妻子離婚後搬出兩人愛巢，及後他搬入將軍澳一間酒店居住，警方在其入住的酒店找到銀行追數的欠單，疑因做生意欠下千萬元巨債，懷疑他欠債及加上離婚雙重打擊而尋死，出事後，警方聯絡其胞兄了解事件。

個世界咁唔公平, 死左都好既

死左 唔洗還錢嘛
千萬點撚還 屌佢老味

點解跳樓要除外套，減低風阻？

其實著草返大陸山區隱居得唔得？幾十萬都夠安老

AA?

邊度寫

你個名
唔好做傻事

好快到我

爭銀行錢駛撚還咩，你慌唔係爭公仔佬錢咩

香港人真係慘

新生趣？

就算金牌 AA，始終唔係固定收入，銀行唔會借得多。

千萬元巨債

究竟邊處寫死者係AA?

前美聯高層

【17:55 更新】死者為美聯高級物業顧問。
【11:50】死者為商人，欠下千七萬巨債。

昨晚11時許，市民行經港鐵觀塘站D2出口行人天橋，發現一名男子倒卧樓梯上，昏迷不醒，於是報警。警員及救護員接報到場，經檢驗證實該名男子經已身亡。同時在對上往月華街的升降機外，撿獲一件懷疑屬於死者的外套，相信他跨過圍欄，從7層樓高的電梯出口位跳下。
死者余卓偉，39歲，三年前結婚，與妻育有一名9個月大女兒，惟好景不常，兩夫婦感情生變，半年前與妻子離婚後搬出兩人愛巢，及後他搬入將軍澳一間酒店居住，警方在其入住的酒店找到銀行追數的欠單，疑因做生意欠下1,700萬元巨債，懷疑他欠債及加上離婚雙重打擊而尋死，出事後，警方聯絡其胞兄了解事件。

《蘋果》曾致電余的胞兄，但他表示不願多談。根據資料，余生前曾在美聯任職元朗錦綉花園助理區域經理，並與另外3名美聯高層組成「炒樓四人幫」，於2010年大手購入上水天巒的洋房，他其後離職，至今年6月疑因要放售單位套現，遂將該洋房沽出，勁蝕320萬元。據悉，近日余因欠債窮途沒路，數日前「回巢」美聯，由高層變成「散仔」，任職商業部高級物業顧問。
美聯工商舖發言人表示，對余的不幸去世深表惋惜，並對其家人致以深切慰問。

成日"低調"置業 post 果幾位., 在 hkg, lihkg R 唔到客...下年好快上路 !

差銀行錢就老破搞撚掂啦
一定唔只銀行條數

殺人者最後殺埋自己...
冤枉來瘟疫去 !

一定係正規銀行都唔批
走去借大耳 hole !

2010年買樓2016放都可以蝕，唔死都無用

AA跳樓拉開跌市的序幕

除左jump 其實仲有冇第二個方法
真心想知

正解 !
陸續有來 !